有冇人都係哂唔黑

如題 成日去游水明明果日陽光好猛 返到屋企照鏡係會見到啲皮膚紅哂 但過左幾日又變返白 其實係咪先天因素定哂唔夠

利申 成日比人話白係咪唔做運動 哂唔黑我都唔想

搽啲黑鬼油去曬

係先天問題
白人都係曬唔黑

即係其實我係白人

me2 白過條女

我都係 之前比人話白過女仔 個心係有啲唔好受

我如果曬一日半日都唔會，要連續曬幾日，跟住會黑一段時間又慢慢白返

我係會黑黑紅紅咁 一兩日後就打回原型